高登個ac仲未俾狗ban，有咩可以做？

點樣宣傳an版LIHKG，或者其他

快啲俾意見啦，得一次機會

集體開post 宣傳自爆點睇

我都未ban, 諗住返去舊post答下野，呀屌連post都出唔到
話咩please post later 之類，真係垃圾到唔敢相信係2016年